* Список афиш. Добавлен параметр inc_frields (0|1) (GET). Нахуй он нужен я хз, учитывая, что школьная часть только делается.
* Убрано требование авторизации для списка городов
* При подписке на подинтерес так же подписывается на рутовый интерес
* При отписке от подинтереса пользователь описывается от рутового интереса, если он не подписан ни на один подинтерес этого рутово интереса. Азаза
* Добавлена херня для восстановления пароля [/auth/reset](update_0.4)
* хуйня для загрузки предустановленных или предкешированных материалов ([/mainpage](global))